有無人飛返香港趕住見屋企人最後一面，但被困機場？

如果有，真係好慘
明明機場內外都無曬示威者，都要封曬巴士港鐵。